鬼佬整豬肉唔用薑

有無問題？係咪有浸蘇味？

試下咪知囉
有時用左紫蘇葉都已經冇左

哦～

中餐都唔係道道菜都用啦

大把香草香料都得啦

所以咪問下

Golden 有用過喎

真係

薑係歐州属貴價野，所以用其他香草多

原來係咁